有冇試過準備溝一個人先發現原來佢已經有男/女朋友

識左冇耐 本來諗住有著落 點解佢無啦啦講佢男朋友啲野
如果真係去左馬先知佢有男朋友都真係幾尷尬
點樣先知人地有冇男朋友

冇 識都識唔到

冇架啦 靚個d通常已經有仔 你去溝柒個d算啦